1982 香港精工 vs 馬勒當拿帶領的小保加 (有片）

Lm

咁都搵到

老馬同花有D似
passing 99
個人突破同射門都勁

精工同胡國雄都好勁
踢到下
同個精神面貌冇話怕左對方

美斯同老馬係好似
不過美斯埋門勁啲，老馬傳送勁啲

真係時代好唔同
依家咁睇返，當時啲球風同現今足球嘅組織同壓迫踢法好唔同。
如果踢到咁鬆散，比咁多空間人，係依家黎講應該輸硬。

嗰陣馬勒當拿仲未拎世界杯仲未成為球王
所以精工球員未必好驚

精工d人基本功 好明顯好過依家港超好多好多

你哋passing都唔差
咁都搵到位去吹奏美狗
仲兩條友猜到兩腳互吹